---
aid: 9025
zid: 598765
title: "五忽然想起一个问题 从前提的绿区 黄区 的警戒区设置都取消了吗？"
author: 季退思
date: 2015-06-26 21:31:03+07:00
lastmod: 2015-06-27 00:59:00+07:00
---

季退思 于 2015-6-26 21:31:03 发表了：

是哪里提的我都忘记了

反正我记得很早以前的时候是设定元老们活动的绿区只有归化民才能进的啊&nbsp;&nbsp;外来人员都只能住黄区 经过一段时间确认归化以后才给进出绿区的通行证的

是最后没实施还是后来随着城市扩建就废止了？

---

Avo17000 于 2015-6-26 21:40:12 发表了：

随着人口增多、安全形势好转，估计这是无疾而终了。这事还得检起来。

---

cddssgl 于 2015-6-27 00:28:21 发表了：

实事求是地讲，这规矩早维持不下去了。再把元老和归化民隔开，工作都没法干了。

---

季退思 于 2015-6-27 00:34:00 发表了：

> cddssgl 发表于 2015-6-27 00:28
>
> 实事求是地讲，这规矩早维持不下去了。再把元老和归化民隔开，工作都没法干了。

没有啊&nbsp;&nbsp;绿区归化民也是随便进啊

问题那些尚未归化的家伙就不应该放进来啊

---

Clock-Sonata 于 2015-6-27 00:50:23 发表了：

好像只有百仞行政区是绿区

---

cddssgl 于 2015-6-27 00:54:49 发表了：

> 季退思 发表于 2015-6-27 00:34
>
> 没有啊&nbsp;&nbsp;绿区归化民也是随便进啊
>
> 问题那些尚未归化的家伙就不应该放进来啊

元老们的工作范围变大了，绿区又太小，元老们不可能不离开百仞城。

---

季退思 于 2015-6-27 00:59:16 发表了：

> cddssgl 发表于 2015-6-27 00:54
>
> 元老们的工作范围变大了，绿区又太小，元老们不可能不离开百仞城。

可以扩大绿区&nbsp;&nbsp;设置多个绿区&nbsp;&nbsp;

早就应该把整个临高都变成绿区了&nbsp;&nbsp;把黄区向外推 确保整个海南岛都进入黄区控制范围

---
